紅色媒體開始抹黑烈士

TVB應該會跟呢篇稿報導

條例通過鄺仔會比中共屈到送中，大家要企硬

真係好撚仆街，有冇得告？

香港人要一齊守護烈士既尊嚴同鄺仔既清白 推

果然, 對家係全無人性的生物黎

CLS 烈士被安排罪名 個新聞可以作到幾盡

求求大家唔好開烈士全名

希望墮樓事件起倒警惕作用。等抗爭人仕唔好做過激行為

依d人真係甚麼鬼也不怕
今晚訓得著？

最唔想發生既出現左
大家要好好保護烈士同佢身邊既人

上次被義士GEAR UP個CBS記者好似有上到天台
有無人問下佢知唔知發生咩事

網上留言當證據? 柒少陣啦

網民爆料 根據消息 據稱 網上同時傳出 有其他知情網民則表示 云云

少少事實根據都睇唔出 得個cap圖 就成班友信
紅媒真係易做

文匯報嘅網黎